人民日報—中國的新兒子，新加坡！

ok，你去搞鳩佢囉

Ok出兵收復失地

新兒子係馬來西亞，新孫子係新加坡

快啲dum走我地啦

都話架啦，一直輸出革命，一直侵略外國

昨日香港今日台灣明日新加坡

美國真係要做野
呢個仆街政權仲癡線過赤柬同當年大日本